秦嵐真係好靚....

點解世界上有如此美麗的女子...

未睇過延禧攻略

[img][img]https://img.e

真是好正....

第一茶莊

幾多錢 好想屌

有錢都屌不到

樣靚連把聲都好聽過人

楚漢傳奇

又係大陸整容雞

同韓星差不多樣
就咁睇打過針走唔甩

G

呢 d 老女人等我嚟
child 登仔應該唔啱

。

你好

蓋

呢啲整容雞唔岩連登仔，讓我來，多多都殺

識j一定係風雲做楚楚果期

我老婆

未上過連登開post?

成舊骨削左

靚左好多
以前做繡娘蘭馨果陣 明明好娘

整得好靚

好溫柔
聲 樣 氣質
都好溫柔
我唔得了

靚版應采兒

啱啱睇延禧南巡，佢好明顯有整腮骨同個鼻喎

爾晴呢

本宮正嗎？

佢做環珠格格個陣已經靚喎

佢淡妝好有氣質好靚

范冰冰對眼

完全唔似37歲

皇后look靚到

很溫柔

媒體曝光的相片顯現，當日秦嵐一身低沉打扮，戴著口罩，由司機護衛近來某醫療美容診所，直至天色暗了才出來，持續由司機護衛回小區。秦嵐收支醫美所時非常小心翼翼，再惹「整容」論題。

而秦嵐方的工作人員對此作出回應稱，秦嵐收支診所是因為皮膚過敏。秦嵐方還表明，該報導標題太可怕。

撞哂樣，認唔到

整容雞都吹捧

child 登

大陸好多女都係呢d樣 好普通

身邊勁多女仔fd都覺得秦嵐好靚
女人都鐘意
可想言之幾勁

flap flap flap

環珠之前已經削咗骨
上面有人post咗環珠之前套劇既劇照 個時未削

做還珠格格之前？

點都有浸蝗味

就算整都整得算自然
不過戲外既佢有少少老態喇
D肉鬆鬆地 下爬位果到
但都係靚既 不過古裝有味道好多

佢當年還珠時代已經靚啦
呢度D人當時都未出世,仲夠膽話人整容

削骨幅圖睇見都痛

真係好靚女

男人係唔識睇既。。。。
係一件好事
佢整得靚

似47

平時硬照劇集有得執, 當然無問題, 但尋日睇南巡, 屌個鼻的假體突曬出黎，我個女同事都話靚 真心狗也不屌

其實南巡佢地着翻套古裝好嗎.....佢地尋日着得好Leung ....

眼同鼻都有執過

仲要好撚老 平時執相真係唔似 37 但個show 你話佢 47 我都信

覺得吳謹言靚d

未一樣咁普通

你係咪要驗下眼，ET都話靚

比你講多次

套劇拍得靚，d相執得好。但真人差左好多

其實尋日全部三個不論衣着，化妝，同樣都俾佘詩曼比下去. 始終都好大陸味。

利申：有追套劇，劇入面都覺皇后好靚

咪又係雞

見過真人 不了

套劇啲女明明好地地 都睇得下 皇后直程係靚
但一出節目 啲大陸妝 大陸衣著 即刻個個都勁唔掂

瓔珞時裝靚過古裝

邊個話佢唔靚！

機場嗰張相

.........MJ 咁款

勁似周汶琦

鼻都整咗

所以鍾意明玉多啲
慶貴人同傳恒身邊死咗個婢女 真人都靚

吳謹言時裝靚過古裝
同時睇得出性格玩得 識做人

吳謹話同超蓮衣著唔大陸喎
反而小S勁大陸 阿佘都花得濟

謹言

應采兒全盛期都好正喎

應釆兒除左把聲難聽之外簡直完勝呢條人造人啦

好撚出奇咩屌你老母大陸仔

Agger
有波有腳有樣

依家d小朋友對住強國人造人就出晒水

大陸條條女都一鳩樣
都唔知做乜撚

十五年前秦嵐咁啱有同十啟泰做過對手戲

當初啲戲真係

同十幾年前一樣，跟本就無整容！只是化妝品進步左

邊個黎？

我只有打飛機